遲遲不辦正式記者會 白登打破美國百年紀錄遭質疑有認知障礙

美國總統拜登上任後遲遲未招開正式總統記者會，遭到外界質疑是否有認知功能上的障礙。競選時期川普就多次嘲笑拜登言語不清、老年失智、反應遲緩，無法勝任總統職務。此外，福斯新聞主持人漢尼提質疑，拜登恐有「認知問題」，不然為何不舉辦正式記者會？

拜登上任已過53天，一直都未舉辦正式記者會，根據聖塔芭芭拉加州大學的研究指出，前總統川普上台27天就舉辦首場正式記者會，前總統歐巴馬則在上台20天後就舉辦，雷根、柯林頓上台9天就辦了，拜登已經打破全美紀錄，創下百年來當選後最久才辦記者會的總統。

此外，福斯新聞主持人漢尼提十分擔心拜登有「認知問題」會影響總統能力，並質疑拜登無法應付記者的現場提問，「他每天說話的時候都在掙扎……這有點嚇人」。

唔記得左

What am I doing here?

美囯首位行政長官
美囯首位有認知障礙行政長官

美國省首位老人痴呆行政長官

無所謂啦，反正美國人都大部份係智障。

呢條黑鬼除左識傻笑之外仲識d乜

唔記得咋

佢都唔洗識野 深層政府有咩柯打 佢照做就得

痴根

玩幼幼玩到傻撚左啦

條力架笑得好似巫婆

好假好似有陰謀咁

空襲敍利亞都唔記得左

班左膠仲可以兜果下先好野

啲comment 同retweets都係同緊侵侵比較
同佔中同反送中一樣
永遠都係原罪
呢班美豬真係令人眼界大開

留返俾印度婆做好過啦

佢辭咗參議員未